龍門收皮又如何？

好撚長 屌醒連衛兵
不喜勿閱

本身我都無追龍門單野
因為無興趣呢D口水戰
呢兩日睇完陳聲、渣哥、龍門前員工條片
我想出黎屌老母！

老實講，我自從見龍門上年發大黎做
就已經對龍門保持行車距離
基本嗰陣龍門開咩都一定爆
但市場個餅就得咁大
人嘅需求亦得咁多
唔通你左手右手gel甲分兩間做
龍門要發大做，其實就其他黃店找數
所以佢嗰陣開美甲舖
我R撚晒頭
因為咁必然令其他黃店生意變差
作為生意人無可能唔知
OK 你話要幫手足
你咪refer去其他黃店囉
但大家諗諗，如果佢行行都差隻腳
就即係行行都有黃店生意差咗
最後只會亦養肥一個財團
咁呢個最後會係大台嗎？

嗰陣人人都去龍門打卡
老老實實，抗爭時期我都淨係食過一次
仲要係星期六九點半經過見唔洗排隊先食
好唔好食 I dont fucking care
但呢個係黃色經濟圈呀
係圈呀！DLLM
個個走去幫襯龍門做乜鳩呀！
打個卡好撚威咩？

對我黎講好簡單
“真黃”咪好好同大家解釋渣哥、陳聲、龍門前手足嘅疑問囉。解釋到，最後大家可以揸揸手，咪繼續做囉。
屌！如果“偽黃”，咁收皮又如何呀？
“偽黃”俾你都唔撚食啦
大家都要明白黃色經濟圈
最大難度就係要睇穿一個人
人心隔肚皮呀
只有時間先可以睇清楚一切
有公司喺抗爭時無生意扮黃求反彈
有幾撚咁出奇呀？！
所以實行黃色經濟圈
大家應該要預咗久唔久又有踢爆
but so what?

利申：
龍門事件唔會影響我支持黃圈
因為係一個圈呀！DLLM
共匪食屎啦

其實大家食返自己區黃店都已經夠
自己區無咪去隔離嗰區
除非有啲鋪頭告急
唔洗專登去食好出名嗰啲
個個去食出名嗰啲
咁唔出名嗰啲就由佢執咩
同埋啲商業糾紛/花生真心唔想理

其實黃色經濟圈都係想大家改變原有生活模式
希望啲人唔好淨係追捧高調表態既鋪頭

想問多一個問題：
上次龍門老細話投唔到區選
今次立會佢做咗選民未？
有冇搞埋飲食界？

如果今次都未做選民
張生你同我返印度食蕉啦

正解
七月份仲講緊登記做選民
龍門支持個運動係六月
點會唔知？

好心做好本業先搞咁多野

推 ching講得中肯

想做大台 收皮啦。
支持其他黃色小店，咁先係黃色經濟圈。

可惜打手多，無人睇

終於可以割龍門了

黃圈原本目標係逐步食埋藍嗰份
個餅應該越做越大, 根本唔應該限制自己

屌連衛兵屌到攰 唔屌了
幫推

自己決定支唔支持啦
做大個圈先係重點
淨係得一兩間龍門時代渣哥又有乜用
應該係優先幫襯自己生活社區附近嘅黃店

所以我只幫襯蕭生

咁多年都咁膠 穩陣

英雄輝

根本係一班五毛扮連登仔攪分化
就好似高登末期咁

久唔久會有踢爆係真

幫推

你個名

分化撚
Pr公司
人西谷d人
拉

最怕就係有大台出現，其他細黃店食唔到想像中黃色經濟圈本身嘅成果，反而細黃店仲要貼好多文宣嚟表示

(所以大家主動先食細黃店，多啲支持黃色小店先係硬道理)

on9

PR公司我而家同你開OT？

我有拉咩

連衞兵不敢入黎面對事實

同意 唔應該集中喺一間黃店 要做到百花齊放既效果先啱

黃圈初初開始都算
見d 人咁耐仲係排哂隊食一間出名既
真係好令人懷疑係真心支持黃圈定為打卡

事實上上次想食埋做van搞鳩call4van
果時如果心水清應該都知有問題啦
然後光榮渣哥水門呢班其他黃店點解個個都唔妥龍門
好明顯係佢有問題
但係成班連衛兵就係陳百祥咁「我唔知我唔見我睇唔到」
一味拒絕思考去追信仰
同藍絲一味相信政府唔會係錯既一樣
去到而家直頭問人點解唔可以好似班藍絲咁
其實覺唔覺得好謊謬

班藍絲盲撐嗰陣又笑鳩人無腦
到而家有人指證時候又羡慕人地盲撐團結

香港人有咁既氣焰日日追擊差佬港共就好
不過批鬥自己人就叻 哂鳩氣啦

運動已完 批鬥部隊已全面進場 可以做番港豬了

懵撚
自己睇啦
我都望佢係自己人呀

你問我“信手足vs信龍門”
我只會信出黎搵命搏嘅手足
而到宜家都唔知係唔係選民嘅張生？
張生你都係同我返印度食蕉啦

項明生扮黃可以屌
龍門扮黃唔撚屌得？

我屌晒你地班連衛兵
無撚晒獨立思考
而家幾多黃店屌柒佢呀
一隻手掌拍得響？
張俊傑先至係黃圈？
其他黃店老闆就唔洗理？
屌龍門就成個黃圈收皮？
我屌晒你地老母
就係因為你地唔屌
張俊傑先可以晚晚凌晨12點post其他野spin
完全唔撚洗回應！
如果黃圈再有害群之馬
連登仔你地係有份一手做成

我本身都係抱住唔理心態
一路三月尾到四月中都唔知咩事
到我呢兩日睇晒D野
我燥撚到仆街呀

成日講FC
成抽FC資料上晒枱面
FC完扮盲？！

如果高登講嘅野係假
龍門對手足好到加零一
到而家會無手足出黎幫龍門講野？
用下你地個死人腦啦！

我睇到腦門fb嗰D不分化真係好撚燥
搵命搏嘅手足出黎講野
好似聽唔撚到咁

內鬥？鬥黃？
我係驚偽黃做大台呀！
長痛不如短痛呀
如果龍門真係扮黃
仲要家長幫趁到2047呀？

算啦巴打
無撚用㗎
連登仔全部都係龍門粉絲
屌龍門淨係會話不分化不割席
任由張俊傑呃哂家長啲錢同心血
好似無咗龍門就會抗爭失敗咁
on9都唔知關選舉咩事
張俊傑又唔係出嚟選

連登仔同藍絲有咩分別?
唔啱聽就我唔知我唔理我睇唔到
成日笑鳩荷蘭叻 自己又做緊一樣嘅嘢
高登訪問嗰班先係真手足
我淨係會同佢哋企喺同一陣線

佢應該係反串

屌哂你班撚樣老母 食屎食到傻咗？
淨係識得屌人「分化撚」、「藍扮黃」、「五毛」同「中共派左嚟臥底」呢啲
咁多証據都仲未肯醒 仲要盲撐

如果講你地嘅大台不是就係搞分化
咁你係咪要話埋渣哥、光榮、水門雞、茶半香初、陸陸雞煲、華爾登餅店、潮食閣、泰風佳味海南雞、新景園咖喱、陳聲工作室同Let’s jam等黃店老闆都係你地口中嘅「分化撚」？

希望睇到嘅人會明

我係打手有錢收偽黃嘅死全家

究竟你地幾時先醒 真係好撚心淡

結果做大左一兩間
其他區0既黃嘅小店就全部收皮

其實佢登記左未

今年好似五月二完啦

終於有番個正常post

推

再推

收嗲啦 分化狗 龍門老闆去理大煮飯果時,你仲響mon面前鍵戰緊

屌而家曲真係要好似d柒頭咁打返個曲字
你睇清我有無拉

Sorry絲打

咁死忠你蕭生藥房有冇幫襯過？

咁難食點幫襯

Poly做過D乜我洗撚同你交代

見到facebook唔少人話「藍絲最開心」「共產黨笑緊」
明明呢d技倆係以前泛民左膠用開
點解仲有咁多人覺得咁係無問題

次次一講龍門
就有班乜內容都唔睇既龍衛兵出黎護航
屌人分化屌人藍絲屌人五毛
同荷蘭叻根本無分別

Poly件事香港有幾多人出黎付出過呀
屌你老母！
龍門煮飯就係付出？
其他手足出黎唔撚係？
你有冇睇高登條片呀
講野嗰班係出黎手足黎架
煮個咖哩好撚威呀？

Sor9ly